想淘張電動升降枱

想問下巴打買左邊款，可否推介下？

說好的電動升降

我果張有

好似DK04先有

唔怕爆炸？

睇左呢幾張好似差唔多咁

一個火牛兩隻摩打拉威也/牙箱應該冇咁易爆掛,最多著火姐

送蟻仔

放心,識玩塊板一定係香港開

運到落來?

目前打算淨淘對腳,香港買板

腳都要成千蚊仲未計運

係喎屌，04先有

淨腳體積同重量個運費唔算貴，埋單應該兩千蚊左右，但係唔知邊間穩陣冇伏

皮幾野，巴打真有貨

犀利

電撚死你

非常需要，求推介

Jarvis

研究過樂歌似最正路
淘左未